不想上班

is

對不起老闆，我不想上班

我只想要吊兒吊兒啷噹

辭

養我未

不吃早餐

整比我

我都要

自己買

你唔做鴨點養你

爸爸

咁醜樣點做鴨

蒙面鴨

下班就好

放假就好

養我

你咁大食 不了